[突發]反了反了，真係反了！！

反了

包皮！

老鼠jm9

唉 可憐下回一回你啦

訓啦

反你老尾